有無人唔想做窮人老豆老母個仔？係連登仔女既共嗚？

我相信呢到大把人好憎個窮人老豆老母學人生仔！

講講我家庭背景，我個老母就唔識字，連中文字都唔識寫，但就痴左線咁樣亂生小朋友，一次過生左四個仔女出來，生完又唔識教，唔理我地由我地自生自滅，佢根本就唔適合做人個媽，唔明點解明知佢無能力學人生仔！

此外老豆就做地盤，由細到大都只識打仔，又係唔識教亂咁生仔，害到我地生活極不如意，由中小學都係無人理我地，功課又唔識教，無知識既農民父母

去到呢一步相信好多連登仔一定有共鳴，好撚恐怖，最衰香港政府無強制立法實施一孩政策，唔係都唔會有成堆毒撚出現，中國無毒撚既出現就係因為實行死刑制度，將班超生出來既老豆老母全部槍斃，整死佢地，令班獨生子成長得超好，自信心都高好撚多。

而我地既窮人父母就仆得街，搞到細細個比同學笑、比老師笑，長大後活得唔開心，變成一個「毒撚」！

大家連登仔有無同一個經歷？ 支唔支持香港政府再次行死刑制度槍斃窮人老豆老母，學中國咁樣？

中國毒撚都少過人好大程度係因為願意實行強制性一孩政策，唔理人，知道人係自私自利，係咁生仔害人，所以鄧小平走去搞死刑制度槍斃父母先換來今日中國經濟咁強，毒撚少人地勁多！